其實大家明唔明中國人係最欺善怕惡?

你帶頭？
唔係想潑冷水

係講緊心態問題
連敵人都唔敢打重要鍚著人
比晒成套美軍裝備你都無用

阻人做野班左膠死全家。

上去打佢地只會失晒焦
由佢地發癲出醜咪算
根本冇成本

我地唔係恐怖分子

我係比人拉左既義士見到呢句真係心都淡

又光環打J

唔係話唔打有/無牌黑社會
係話唔需要主動去挑呢班收錢藍底機

問題係會比人扯左去人民鬥人民
你對唔準政權 比你打撚到佢仆街都冇用

大部分香港人都係

到時香港電台跪底記得唔好屌

對準政權既同事 你唔掃清呢D蝦兵蟹將只會令自己人受傷
可能我講得唔清楚 呢班藍絲我已經將佢地分左類為荃灣,元朗黑社會
有位義士已將比人斬到隻腳殘廢 你係咪重同呢班仆街講仁慈?

警察會幫佢地拖

但係如果去救記者
就會變咗令媒體立場唔中立，係我哋啲人咁
唔可以咁輕舉妄動

我夠睇唔過眼啦
但唔得情緒主導架巴打

要跪都唔會係呢班廢老令到港台跪

唔好成日將自己擺係個道德高地到先啦
今時今日香港係藍就藍係黃就黃
唔會因為你做左D乜野出位野 佢地就會轉立場
係你可以話媒體立場中立 但你認為你藍絲眼中佢地係中立咩?
欲加之罪
依家次次遊完行返屋企重要驚比人斬
唔夠人就比對家打撚到仆街 到我地多人過對家 班左膠就出黎阻著晒 叫人停手
我唔係話要傷人 係要比呢班友仔知道收錢出黎係有代價 令到佢地唔好再出黎 你搞掂呢班人 先可以專心對準政權

你有冇諗過今日係呢班廢老 下次就出黑社會搞記者?

你自己都識講對準政權
搞啲二打六大陸人做乜9

所以?市民有咩義務做埋警犬本身應該做嗰份

人地外國會支持人抗爭
香港 佢唔反對你已經要偷笑
一步一步黎啦 今次比14年已經進步左好多

屌你老味 D警犬依家選擇性執法 你重係到靠警犬?
咪撚咁白痴啦 講埋D野
市民無義務就唔撚會上街啦屌你老母

成日話打平民做乜鳩
最憎呢堆所謂勇

我夠知啦
問題係做乜撚要我地做
佢地失職要我地補鑊
風唔係咁帶的想有人上去送頭你應該落場叫人一齊上

乜都屈人帶風向大撚晒咩 討論下就扣我帶風向 挑